【真‧真‧大結局】飛一次大阪，談了一場六天的「同地戀」

由於上個Post比人蓄意及有預謀地推爆咗 ，所以今次真係真係最後一個Post

Post 1：

Post 2：

Post 3：

Post 4：

主題曲（挽歌之聲）：

免費一讚，對作者大大鼓勵

新PO留名
皮已正

加油

正皮

Gay廉得閒搶到上個post 1001唔得閒出文

比gay廉搶到1001

正皮留言推動出文是常識吧

1001

分分鐘呢個post一樣都俾人推爆
樓主快啲出文

Pish

皮已正

lm

又lm

真真真真真

推爆埋佢等巴打出真真真大結局

Hold住個正評先

推到開 真．真．真．大結局

Lm

留定名等j

點解可以出得咁慢

留名睇真•真•真大結局

搭程巴士就由900推到1001

加速

無啦啦推爆，好撚好玩咩？？

成班人亂9咁推 做咩姐 又唔係討論

既然上個po爆左就係上個po比正皮啦
負皮留番呢個post 如果sad end

唔玩啦，比個正皮你先

邊個仲快過我比負皮

蓄意及有預謀

繼續留名

文呢

破唔破到紅van紀錄
成個post都無文就1001

推爆佢啦

紅van真係痴撚線

無文都開post

喂係咪又要推爆埋呢個先出

屌好撚煩，不停推post 有意義咩！

幾時有文出

咁就一個post 出到真真真真都未出完啦

都話你完唔到

btw重有4個幾鐘就18號。
happy end
已正皮

收到
1001

對唔住

我記得有個故1001都係得1定2篇

早排殺死老師個故又係推咗成個post得兩篇文

Push

無文都開新post

留名
第幾版先會有文

留下一個正皮
請加速
Sad end 呢？

無文都敢開post

新post冇文

真夠薑

無文開post

文呀 我要文呀

幫埋手 推一下同正評

文

頭幾版就要1001

推

LM

好想happy end😭 但隻公仔送左比人好強sad end味🤦🏽‍♂️

新po留名正評
聽埋主題曲真係無敵
個故就快完 情何以堪

留翻個正皮等睇結局先
Sad end 即負

未有文就推到1001

推推推推

正評推文

好大雨

新po又冇文

連個天都要你番屋企出文啊

正評呢

正評咗啦

係上個post

吊

爆

佢

啦

好多人留住正評唔比住

屌冇文

新PO冇文你懂不懂規矩架廉哥

樓主快啲出文
今日心情不好 想有開心嘢睇下
正皮比咗您咖啦

GAY廉快啲出文

正皮strong hold

文呢gay廉

新po lm

唔好呀
咁我等200正評先出

Strong hold正評

咁既話你要開多個post出文

唔出文點比正評

推 好想睇文呀

sad end 點比正評呀

Done

新post五頁都未有文點俾正評呀

文呢？
新post都冇

diu

la

sing

200

正

評

前

就

你

再唔出文就負評

pish pish pish

hold住個正皮先

6頁都未有文

Kehsidneh

仲未有文

新post幫推到1001

(Show Blocked User - 平衡哥)

「佢地好似已經去咗玩。」BoBo望著手機說。

「去咗玩？去咗邊度玩？」我好奇地問道。

「um......等等.......去天神橋筋商店街。」

「吓？其實我好想去嗰度行，我未去過。」我一臉羨慕地道。

「無架啦，你已經畀本小姐劫持住，返唔到轉頭～」

我轉一轉頭說：「轉到呀。」

「哩個......有啲爛......」她假裝道歉說：「對唔住我已經好努力試，但笑唔出呀！」

「或者妳可以永遠都笑唔出呢。」我帶威脅的語氣道。

「你記得你應承過嘅野，咁我都去得安樂啲。」

「我會呀。」

「真係？」她問。

「真係。」

「勾手指尾～」

「好呀。」

本來只是尾指相勾，不知為何，我們勾著勾著，會從勾手尾指演變成拇指相撲。

「挑機？」她說。

「未驚過！」我說。

她的眼神認真起來。

可是認真歸認真，跟實力還是不相同。

「嘩～～等等先！等等先！」她在最後的關頭，竟然來一招金蟬脫殼，直接「棄手而逃」，放棄戰場。

「喂可以咁架咩？」我問道。

「等等等！」她搖搖手，笑得不能自我。

「走場！當妳輸咗，請飲野！」

「都未完！玩哩個。」

「啪啪啪啪啪？」

擊掌遊戲，就是那種交叉手擊掌，再來手掌手背相擊的那一種，而且速度會越來越加快。

我得承認自己的協調能力是極差，去到第四回合已經完全跟不上她，完全處於被捱打的狀態。

拳手打錯手背，右手打錯左手.......

「渣ga？」她調皮地眨著單眼，語氣帶嘲諷地道。

「唔係囉，動作太難。」

「拍手掌都叫難？」

「咁啱啱拇指相撲妳又叫難？」我以其人之道還治其人之身。

「咁你想比咩呀？」

「讓妳，反正我比咩都贏。」

「係咩？咁玩數手指囉～」

連續挑戰「數手指」以及「手指劍」後，我都敗陣下來，她一臉得意，我則失意喪志。

「有人輸咗～」

全敗的我，決定否定她的功績：「點解妳淨係識玩啲低能GAME嘅？」

「低能咁你又識玩？」

「為咗陪低能嘅人，勉強學過下咁啦。」

「咁輸比低能嘅人，又係咩人？」

「唔看重勝負、願意出讓戰果但求他人開心嘅人。」

「咁鍾意低能嘅人呢？」

這句話在我耳邊重複徘徊幾遍。

內心正被一點一點的侵佔，門在被敲敲打打。

「街景好靚。」我說。

我們下車的方法也夠隨意，在車門打開幾秒後，我問一句：「我地係邊個站落？」

「咁就哩個啦。」她立時起身，如果反應慢半拍也跟不上她，要被遺留在車上，重現有馬口那一幕。

我們是連車站的名字都沒有瞄過一眼，隨心隨意就下車。

步入一條完全陌生的街道，她反而顯得更興奮。

「我地而家去邊？」

「um.....哩幾日我地都無去買過野呀！」她皺眉說。

「咁所以....？」

「陪本小姐買衫。」

好準時出文
求正評

可能樓主真係忙緊

快啲開心返啦
飲忌廉

gay廉真係好無用

係高登全盛時代仲要好多人追
邊有可能

因為我已經出咗文

上個post 話完到
今個post 都話完到？

You are too young, kid.

準時，邊到準啊

佢筆下好多男主角都係咁架啦

留名 真．真．真．真大結局

gay廉你認命啦

準備開多個post啦

黑白都唔識玩
gay廉渣ga

魔曈

新讀者係結局po lm

「啪啪啪啪啪？」

擊掌遊戲，就是那種交叉手擊掌，再來手掌手背相擊的那一種，而且速度會越來越加快。

個遊戲好似叫黑白

推到真真真大結局

認真唔識玩

係呀

有冇紙言link
推到想睇翻前幾篇都難搵
我是有份1001的

呢個post完唔完到
留名睇真。真。真。大結局
正評

唔留意ME FB
紙言:

推 快d出 我唔想1001

真 真 真 大結局準備出來了

即刻like左YOU個Fb啦

加速
等你
欲罷不能

幫日見到挽歌出新歌先知gay廉又有新故
見到有3個post第3個post仲要寫住大結局心諗應該出哂唔會比你吊癮架
點知一口氣追到而家你同我講仲未大結局
所以我決定負評你！

冇負到呀反而正評左
你好快d出埋佢唔好再吊我癮啦
加油

啪啪啪啪啪

推 求文&happy end

再黎真真真大結局

正評左 加速

推爆你

做完自己野lu

出文啦

等埋先瞓

咁今晚仲有無文先

你訓醒佢都未出

gay廉係咪溝完仔可以出文未

真真真大結局要開了

等你

文呀

其實冇happy end 有冇諗過會引來大量負皮？

btw, 我正評左既
求文，請加速

出文啦gay廉

越睇越sad end feeling

而家行得越係甜蜜，最後就越sad

「買衫？」

「手信。仲有手信。」

她說的不錯，這裡有店舖林立的繁華商店街，還有各式大型的商場。

當然，無知的我們，在當時並不知道這裡就是梅田。

只是看見有大型商場，我們就逛進去繞一個圈。

某些女生看見服裝店，便會眼睛發亮，然後瘋狂試衣服。

BoBo也是其中一員。

短短十多分鐘，她已經試了五條連身裙、三條長褲、六件衫。

「好唔好睇？」

「哩件呢？」

「襯唔襯我？」

她總是這樣問，而我總是如下回答。

「好睇。」

「幾好。」

「好襯。」

「車。」她以為我是敷衍她。

我是說真話，非敷衍了事。她穿的衣服確是不錯，特別是穿純白色系列的衫或裙，會更顯氣質。

我對著幾步以外的fitting room說：「我終於發現妳有女仔嘅一面。」

她從裡面喊出來說：「係咩？」

「買野試衫嘅時候，終於似返個女仔。」

「哩個係讚美定係暗眨嚟？」

「嗯......妳嘅話，可以當係讚美嘅.......」

她忽然伸頭出來，以布簾遮著身體說：「卓樂民。」

「嗯？」

「你可唔可以入一入嚟？」

「吓？」

我還未反應得來，她已經一手拉我入去更衣窒，嚇得我的心臟頓時停頓。

「喂！！！」

「哈哈哈哈......」早已穿好衣裳的她笑得失控說：「都話你變態架啦。」

「喂！我有叫唔好，同大聲叫救命架。」還差點心臟病發。

「但你入咗嚟喎。」

「係妳拉我入嚟.......」惡人先告狀？

「咁你出唔出返去呀？」

狹窄的更衣窒，我也不禁尷尬起來，馬上退出。

對著這個愛惡作劇的女生，我不難想像我是某天死於心臟病發。

她買好幾件衣服後，便說要給家人買手信。

「咁即係要買幾多份？」我問。

「三份啦。」

她先買了一個銀包給爸爸，再買了一件衣服給媽媽。

「我通常買畀父母都係一份過。」我說，反正他們都不分彼此。

「我爸爸媽媽離咗婚，我跟爸爸。」

「喔......原來係咁，對.....」剛想道歉，馬上就止住嘴巴。

她似乎察覺到，嘴角上揚的微微淺笑。

「咁而家去買？」

「我想搵下有無貓咪圖案嘅牆紙貼，家姐話佢屋企嗰啲甩緊色。」她左右顧望：「但哩個商場又好似無。」

「睇落就應該係。」

「算啦咁，遲啲先買畀佢。」

「係咪可以到我買衫啦？」我興奮地說。

「好呀，我幫你襯啦！想唔想轉風格？」

「都想試下嘅......」

她說她幫我襯衣，根本就是一場災難，她只是把我當成芭比而已。

「小姐......女裝嚟架啵。」我對著不斷幫我配襯女裝衣服的她說。

身邊的女職員們，一直在旁暗中偷笑。

「又係你話要轉形象，女裝幾好呀，你又唔係未試過。」她奸詐的笑著。

「妳其實係咪S嚟？」

「你就S！」

「逼人著女裝仲唔係變態？」

她瞇著眼不說話，過了一會才說：「喂。」

「做咩？」

「哩個係咪你銀包？」

「喂，妳幾時拎咗？」

「頭先。」

我追著她跑，想搶回自己的，但她把我的銀包在手裡換來換去，害我始終搶不回，卻意外偷到她袋中的銀包。

「喂.....」她發現她的銀包被我偷了，才停下腳步。

「好彩有人質。」

「哼，一手交一手。」她說。

「等等先，梗係要睇下妳身份證。」打開她的銀包後，我愣住了。

加咗啦

好呀

偷影男主的相定同個ex的合照

攰死
求正評留言

呢度停

一睇身份證，發現原來係失散多年嘅兄妹

正評咗

btw係咪行緊大阪站south gate city同osaka grand front?

唔係真係樓主個ex係bobo個ex個女朋友下話

快快快快快快快快

追到live

想追埋先訓教

唔好吊癮啦gay廉

我呢排真係好撚sad
求下你唔好sad end啦
最多比正評你

Bobo中文名係咩啊？

唔通bobo家姐就係ex

同父異母嘅兄妹 ？

文啊

我吹牧童笛畀你聽啦 唔好唔開心

利申唔識吹

你好可疑

根本唔知

寶寶

新post留明
樓主快啲出 今晚訓唔到

又賣瓜子要等聽日

聽日返7半都要睇埋個結局先

未完啵 你快啲訓啦！

文呢文呢

訓唔著啊停係依啲位

唔知朝早起身會唔會有文呢？
btw正皮左

停係依度有冇搞錯... 比個正評你可唔可以即刻加速出多篇
...

從頭到尾女主好似無出過名
識？

Ok
1001

唔好又嚟啲咩cctvb劇情

有未呀

合照

去到泰國都等緊結局

喂呀 又係呢啲位停

gay廉真識釣人胃口

爆多個post啦你

訓醒都未有結局

樂民個ex叫coco
係bobo家姐

ex個妹

一開新post諗都唔諗留低正評
希望唔好Sad Ending啦

仲有舊女友張相 屌

去得安樂啲係點解

留言加速

唔好係到停啦
between，我估係bobo銀包見到自己張相
好想見到happy ending

現實已經夠sad 唔通連故都要sad end

屌負皮啊

TVB 劇情 BoBo個家姐就係樂民個ex

同父異母

未有結局，hold住個正評先

可唔可以唔好咁殘忍

屌你 唔好停

而bobo 一早知

出文呀喂！

仲未結局

唔好呀

電腦分析 90%係ex 10%係樂民

聽完姐撚頭4句即刻諗起阿奶

奶硬野 一定係會見到個ex 張相 跟住變sad end

bobo's ex = 主角ex ge 現任

唔會咁tvb掛

又係緊張位停

Live

唔好狗血劇情呀

呢個時候停

幾點出文

大家姐係咪Dodo

出文未

推下先

真 真留名

玩野呀?
Strong hold

見到自己爸爸

留明

正皮又唔加速

Lunch 啦
都未見有文

見到幾個套套係銀包入面

見到...？

推！上堂好悶，我要文呀

連登好似好少人咁

返高登囉

頂 唔會係大家銀包仲有 ex張相 咁撚 sad呀

推推推

樓主係凍忌廉？ 我follow左佢咁耐都未見佢出文
利申sorry 冇追post

放呢

琴晚大家出太多了 要休息下

又要推爆

文呢屌你

文呀
Gay廉唔好訓呀
醒呀喂

你Follow我FB啦 會係最快更新

比你發現咗
一陣出

快啲快啲

少人？你當我係咩

係咪要爆多你一次1001

推爆佢

見到BoBo係男人嚟嘅

真。真。真。大結局

ex一定係bobo家姐

呆望著她的相片，幾秒後，我回神過來說：「嘩你進化過嚟呀哈哈哈？」

「喂！」她急忙搶回來說：「你知唔知道女仔嘅身份證唔畀得人睇架！」

「我估唔到妳一年前嗰個樣係更細個。」她本來已經是童顏，但相中的她，是比童顏更童顏，就如一個小女孩。

「你理得我～」

「真係女大十八變，不過妳細個嗰樣更加令人有熟悉感。」

「我不知幾成熟～你打擊唔到我。」她輕哼一聲道。

「咁我都無話童顏唔好。」我攤手說道。

我們終於離開那間服裝店，弄了半天，一件衫也沒有買，店員卻仍有禮貌地向我們道別，叫我們心裡有點內疚。

「鬼係，你鍾意姐姐嘛。」她說道。

「我邊係，咪屈我。」

「你前女友明明就姐姐樣。」

「妳諗多咗......」

「估唔到個人變態，連口味都係變態～」她搖搖頭，環抱自己震抖的身體地說。

「妳先係最變態嗰個好無。」

她搭著我的肩膀，一臉認真地說：「如果你日後真係偷入女仔更衣室，拉咗都唔好話識我。」

究竟是誰喜歡一本正經地說無聊話！？

「等等先。我個銀包呢？」我已經還給她，但我的仍在她手上。

「唔畀返你！」看來她還有一點氣。

逛了幾間也沒有心水的衣服，我們就打算到其他的地方，步出商場時，她突然用力拉著我的衣袖。

「做咩？」我問。

「我想玩哩個！」她指向遠方。

「邊個？」我順著她所指的方向望去，是一座紅色耀眼的摩天輪，座落於商場的頂層。

也就是著名的Hep Five摩天輪。

話說日本的摩天輪滿處都是，但紅色的好像比較少見，特別在天色漸黑的空中，顯得特別明麗。

「好呀，去囉。」我說，當時並沒有想太多。

然後，我馬上就後悔了。

Ok like

留名

啱啱開盤話一係ex張相，一係樂民張相果個巴打快啲課水

原來只係大家TVB上腦

出完文都無人

快

正評加速

加速please

正評佐，快d就文

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵財

加速
宜家咁開心，ending 就好鳩sad
真係屌你老母

然後後悔了..
點樣後悔
成日吊人引

推呀 要再sweet d

加速呀唔該

留名
係摩天輪上面跳？

搞到自己好肉酸

的確好似呀

上摩天輪好warm

一日無10更文都咪洗旨意有正評

集體炒車

上摩天倫同BoBo半空敦倫
BoBo有左
落仔，sad end，完

加速or爆post

好耐無聽過敦倫
利申 90後

達哥成日講

正評留名

如無意外哩一兩日會完
不過今日多野做

真·真·真·大結局

究竟gay廉喺呢次大阪之旅後悔咗幾多次

你同bobo依家仲有無聯絡

留住個正皮先

真·真·真·真·大結局

真·真·真·真·真·大結局

堆到開新post

等比人推爆啦你

一兩日可能要開多個真真真大結局先得

真·真·真·真·真·真·大結局

睇黎好快又1001

珍珍

推到1001

皮已正
加速呀呀呀呀呀呀呀呀呀

你話架 冇人逼你

10000001

幫推

推到開究極無敵我愛你之真。真·真大結局

留個名

quote到好似係我講嘅咁

出文味啊

味你老母
等睇一晚爆post

寫緊
正評住先

一晚都會爆post la

not tonight

冇文

好快又爆po

爆post

又要1001

pish

何必呢

最期待既真。真。真 要出現了
仲唔快d 出文

出文呀

大家得閒去聽下歌呀

1001。

成日聽

推爆

哩句真

每日都聽

Hep Five摩天輪近在眼前，卻比我想像中遙遠，我們跨越好幾條大街，走到腳都快跛，才來到Hep Five商場。

這商場最奪目，必定是裡面的那兩條紅色的巨型鯨魚，一大一小，掛於商場中心。

「哩個商場好似好鍾意紅色咁嘅。」BoBo說，原因是不單摩天輪、門口外牆，連裡面的鯊魚也是紅色。

「妳知唔知點解哩兩條鯊魚會面紅？」我說。

「點解.......？」她問道。

「因為佢地兩條魚見到妳，忍唔住.....」

我看她臉上有點喜悅之色，就知道自己可以流露勝利眼神。

「.......見到妳仲惡過佢地，作為鯊魚覺得愧疚所以臉紅。」

「我係問點解你會將佢地當成鯊魚嘅？佢地鯨魚嚟架啵。」

「吓？喔......咳，差唔多啫......」

「哼哼。想串我？」

來到乘坐摩天輪的樓頂，人流不算多，稍為排一排隊便會輪到我們。

BoBo曾經離隊去找職員，詢問一番後才回來。

「妳問咩呀？」

「我問佢大概玩幾耐咋嘛。」

「咁玩幾耐？」

「大概十幾分鍾。」

她忽然定睛地望著我，似是在研究什麼。

「其實你幾多度近視？」

「百幾度左右咁。」

「得百幾度，但點解見你好鍾意戴眼鏡咁？」

「其實又唔係鍾意嘅.....」我說。

「又係因為你女朋友呀？」她說，話語又如箭一般穿中我的內心。

「係呀......」

「喂你記唔記得你輸咗？」

「唔記得。」

「咁我提你，你係輸‧咗‧架！」

「咁妳想飲咩呀？」

她雙腳併攏，雙手放在背後，語氣輕柔道：「而家唔想飲啵～」

「咁妳想點呀？」我猜想到她必定打什麼主意。

她一手拿走我的眼鏡，然後自己戴上。

戴上眼鏡的她，就好像女中學生扮女教師的感覺，效果出來蠻好笑。

可是不知怎地，看見她戴上我的眼鏡，心跳好像變得頻密。

「我想你哩十幾分鐘，可以除一除眼鏡，咁樣去睇哩個世界。」

「但.......無眼鏡，我點睇景色呀？」

我沒有說過，你看的是夜景呀。

有文了

加速啦 唔好畀佢停

你要睇既係bobo既......

bobo既高山底谷

Speed up

唔係用眼睇，係用手去感受

推！！！！！！

痴線

呀呀呀呀呀 唔知點解好痛呀

呢排日日都聽

電腦播住挽巴首歌手機睇文 正

Sad end 節奏

好甜

張相幾靚 加速

屌 我一日就追哂咁多個post la
樓豬 我希望你唔係辣殺 盡情sad end我啦
用盡力咁sad end我啦

唔知點解 你字里行間都流露出好sad既感覺

用嘴唇去感受bobo既體溫

睇BoBo

向呢個MOMENT呢個位我可以要求加甜嗎??

文啊！

唔好sad end 呀屌你

得百幾度近視點會睇唔到景色
利申，嚴重散光

？？？？？？？？？

散光散到飛起

唔記得講 唔係我影 我影得好辣殺

而家先追

sh 正評

明明未到sad位 個人都已經sad定先

即係bobo影㗎啦

可能由始至終Bobo都只係gay廉FF出黎，其實Bobo係佢嘅一對手

Yes ar我用右腳影

出文未阿

我要文呀

加速，正評

專登等咁耐 live左真係好辛苦
結果最後又係live左

所以你快啲出啦 好想你虐我心

gay廉快啲去睇醫生

仲有無人

有

黑色眼睛

你唔出我就訓 咁就冇人

有
文呀

有呀 文呢

Here

樓主 我係到

有啊

終於追到live

有人都要你肯出文至得㗎

人呢？
文呢？！

日日都comment

坐上摩天輪，它緩緩地把我們盛載到半空中，讓我們俯視醉人又朦朧的夜景。

「我乜野都睇唔到。」我說，只能看見一個個五光十色的燈泡。

「我都係......戴到好暈。」

這兩個人是不是來搞笑？

「喂你做咩偷睇風景！」她這才想起。

「咁妳夠係啦。」

「我邊同。」

我們又回歸沉寂。

一男一女在密封的空間，感覺有一種說不出的奇怪，是與剛才在外面的不同。

空氣中的溫度驀然會飆升幾倍，而且喉嚨會忽然乾渴起來，心也會噗噗亂跳。

「你之前會點對女朋友架？」她打破我們之間的沉寂。

「咩叫點對女朋友呀？」

「就係你同佢一齊會做咩？」

「嗌交？」

她哈哈大笑，然後問：「有無啲正常啲？」

「睇戲？」

「你同佢無啲窩心啲嘅野架咩？」

我努力細想後說：「我諗都有嘅。」

「係咩？」

「話明係窩心，梗係女朋友先知。」

對座的她，眼晴盯著摩天輪的地下，聲音輕柔地：「咁如果哩一刻我係你女朋友呢。」

這一句說話有一種魔力，將四周的空間、空氣和時間和引力都壓縮成奇點，呈真空的狀態，頓時天旋地轉，沒有任何流動，除了她眨著的眼睫毛和我跳著的心臟。

連視線也是灼熱的，吐出的空氣也是溫熱。

有些東西在破裂，門口終被敲破。

我慢慢地彎下腰，雙手微微地抬起她的左腳，放在自己的大脾上。

我感覺到她的腳有那麼的一點震動，應該是有點驚訝，可是她沒有縮回。

我也只是注視在她的腳上。

雙手托著鞋背，輕易就脫掉她螢光綠與白色的球鞋，再緩緩脫下她水綠色的襪子後，就開始輕柔地按摩她的腳底、腳面，一直伸廷上她的小腿。

「你成日都咁架？」她笑問。

「佢著高踭鞋嘅時候.......」

「你手勢又唔錯。」

「對女仔要輕力好多。」

「你試過對男仔架？」她有點驚訝地問。

「我自己.....」

她又笑得喘不過氣來。

「但你真係好手勢，有無諗過做按摩？」

「係妳今日行得多，攰啫。」

「讚你都唔得嘅。」

對著她的右腳，我也是同樣脫鞋然後按摩。

「你唔怕污穢架咩？」她問。

「妳都唔污穢。」我說。

「呵。」

摩天輪給我的梅田夜景，是朦朧不清的，但給我眼前這個人，卻是清晰動人。

好甜呀

好甜
加速加速

摩天輪玩腳底按摩其實係點諗岀黎

唔睇醫生 唔要sad end

次次見到幾十個留言，一堆都係1001

喜歡就正評留言或者like 我fb啦

虐心咁唔應該睇我

Btw 願意比你按腳
咁既身體接觸
對你一定有意思
男主要主動d

雙手托著鞋背，輕易就脫掉她螢光綠與白色的球鞋，再緩緩脫下她水綠色的襪子後，就開始輕柔地按摩她的腳底、腳面，一直伸廷上她的小腿。

睇到呢到我以為又比人騎劫左 碌返上去睇下邊個作

一樣

做咩會轉左ac既 仲以為你返左高登

因為一出故啲留言淨係話sad end
唯有用新ac

點解唔錫落去呀

唔好扮野ok?

樓豬gay到算 仲要係腳膠 平時按開男人腳

但你依家好逃避唔到 因為個個人都已經知道

Btw sad end

諗咗去邊

按你ok?

Okay

再轉新名

飛機

我排隊先

結局就係 佢地返到香港各自搵返個ex

唔好咁寫啊西樓

文筆，習慣 轉唔到
我地都會認得你

識玩

未比正皮負皮
最後無結婚生仔都當係sad end ,要負皮

文呀屌你

仲以為係r佢腳板底

由頭追到live
一直都有sad既感覺
我覺得bobo呢種女真係好難得
愛恨分明
btw 皮己正，快d出文

聽住jj d歌睇，真係會眼濕濕

她說

可惜沒如果

呢首真係神作呀

1001

依家有分別？

Hey 忌廉
遲左啲啲入黎 正評左喇
啊啊啊啊啊 bobo真係好正

同條女訓埋同一張床，條女主動挨埋黎都唔識上啦邊有咁易得米

腳交

甜到漏

Sad end 唔緊要
加甜同加速，唔該
Fb 已like

月如鉤巴打係時候出招啦

終於可以正皮鳥

Gay廉腳膠:

Gay廉見到bobo隻腳:

又live左喇快啲出文

我都係17dse 巴打加油

唔好俾佢停

???????????

玩埋腳，識玩

繼續重甜直落sad end啦

早啊gay廉

腳膠

玩腳

再推

早啊巴打們

修煉愛情

Bobo 真係無得輸

1111

凍忌廉係腳膠

啪啪啪啪啪 快D出...文啦 啪啪啪啪啪

大家幻想bobo 係點？
我個個係fhp個bobo

情節好甜 但睇到我好酸...
同ex就係搭過呢個摩天輪 可惜逃唔過分手既命運

如果有機會 我想重新黎過 再同你去坐一次摩天輪

我都係

不了

見完工去書展

做完暑期作業未啊

幾時到你出書

巴打

賺錢買點數

未呀 上星期本copybook都未交

出書我一定買番十幾廿本留比個孫

當我有fans嗰日

你宜家有我地班fans追故啦

你撞下你先

西巴 重有冇眼前風景睇

你出我買
見你咁細個就要出黎賺錢

出書啦..
我地實支持

你而加都大把啦

書迷+1

好想奶bobo隻腳

按男人腳

加插基情

第一個POST睇完之後一直都冇咩時間追
趁呢兩日office冇咩做終於live到了
好期待ending 但又好唔捨得故完
如果廉打出書一定會買

好sweet

不過根據我嘅經驗 呢啲位越sweet個結局越sad

一定係reneebobo

書迷+2 我又要買
當然最好出果時再補多d劇情/外傳
咁我會仲開心

窮都一定買

出啦 一定買嚟支持返煲之後再sad過

屌
早左入黎，中伏26頁得5篇文

扮緊工都留言支持

加油呀樓主

識玩一定係玩腳

嘴佢嘴佢

飛機喺摩天輪起飛

每日一推

推爆佢啦，等咩啊

按摩棒

「跟住呢？」阿包問。

「跟住無跟住啦。」我回答。

「淨係咁咋？」

「你仲想點呀？」我說。

「無下文嗰啲架咩？」

「你電視劇睇得太多，可以有咩下文？」

「但你嗰日明明無咁早返......」阿包喃喃自語道。

我當然能瞞混過去就瞞混。

「有無啲唔捨得大阪？」阿包問。

「唔捨得呀，唔捨得哩度嘅天氣。」我說，這裡清爽的天氣對比香港的濕熱，猶如天堂一般。

「我都唔捨得金龍。」阿傑開玩笑道，讓我們全部人都記起痛苦的回憶。

那血與汗交織的拉麵，用生命值硬接的湯底.......

真叫人回味無窮呀.......

「究竟哩個旅行，最後有無啲咩帶得走？」阿包感嘆地問。

「我諗都有嘅，最起碼嗰個人令我會繼續努力做自己想做嘅野。」

「小美？」我問。

「小美都係其中一個，佢都畀咗好多好建議我。」阿傑回答。

「吓咁仲有邊個？」我疑惑道。

「佢所講嘅係嗰個『女仔』。」

「女仔？點解我唔明嘅？」

「因為你琴日下晝唔係度嘛。」阿包說：「你仲記唔記得，我地第二日係Round1走嘅時候，見到個跳舞好勁嘅『女仔』。」

「有少少印象，不過唔深。」我說。

「我地琴日撞返佢。」

昨日，我們四個人都追出去後，只剩阿包和阿傑。

「咁我地而家點？」阿包問。

「可以點？埋單囉。」阿傑說。

對，我們忘記結帳就跑掉，結果要阿包和阿傑付錢。

結帳後，他們在門口等了一會，確定我們在短時間之內不會回來後，就四處遊逛。

不久後，阿包就收到阿森的訊息，說他們會回來。

由於阿包他們早就付錢走了，所以他們便相約在Round1見面。

就在等待的期間，又遇見那個穿水手服的「女子」，於跳舞機面前，大展舞蹈。

不得不說，她跳舞真的非常厲害，近乎所有拍子都捕捉到，動作完成度高。

大汗淋漓地完成一回合後，掌聲如雷，卻在掌中漸漸混雜噓聲。

因為當她躍動的身體停下來時，大家便會發現，她其實不是她。

她是個穿女生服裝，跳女生舞動的男生。

偽娘。

無啦

點解繼續玩腳呀

繼續出啊

樓豬連偽娘都岩

偽娘

偽娘都出埋...樓主仲有啲乜嘢未挽過🤦🏻‍♂️

我要happy ending啊

屌

乜撚事

屌你咩偽娘

???????

挽你老母咩

其實我睇緊d咩

唔要偽娘 還我bobo
唔好諗住蒙混過關

偽娘今次仲唔係gay

跳得咁快，摩天輪玩完腳之後呢？

摩天輪下part係咪返到香港見返BoBo再回憶既結局？

「喂你睇下，男人嚟架。」

「係啵。」

「痴線，行出嚟做咩，想嘔呀！」

「我勒個去，以為是個女的，給老子忽悠過去了。」

四周竊竊私語，大部分都是來自圍觀的香港人和強國人，盡然語言不通，但嘲笑聲仍是不斷。

還見幾個講普通話、背腰包的人，明目張膽地當著他的臉拍下照片來取笑。

雖然香港沒有肖像權，但不代表日本沒有，故意隨街拍人是犯法。

可是那個偽娘仍是一邊笑著道謝，一邊背著書包離開。

「好似唔係咁好。」阿傑望著他離開的背影說。

阿傑的意思是，香港人給予這樣的印象人，會不會太難堪？

「咁應該點？」阿包問。

他們面面相覷，然後追著上去截攔他。

「？」他不解的望住阿包和阿傑。

「你識日文咩？」阿包問阿傑。

「唔識呀......」

「咁點呀？」

幸而偽娘的英文頗好，一番溝通之下，他很感謝他們的道歉，不過在如此熱鬧之地，他也習慣了。

他們問，那為什麼他要繼續。

因為這是我想做的事嘛。他這樣回答。

挽你老母呀

有冇得屌偽娘

即係相呀？

哩個故完啫 講故台仲有大把好故

見唔見到有個人著西裝

係度詐傻扮懵

其實都幾希望呢個故係真人真事

唉...... 雖然十萬個不情願個故完 但都想你快d講埋下文

之前有個故係真人真事改篇，你去睇下

我仲記得最尾有封由gay廉唔知是咪佢前度寫嘅信post過出黎

邊個

gay廉有工in
做好工了 葡萄

偽娘 估你唔到

上水未

Live左,正皮左

咁少

「跟住呢？」眾巴絲問。

點解永遠冇我份

回緊家了

push

btw gay廉幾時出書

等了一天就只讓我看這些？
Bobo呢！

寫緊結局

文！！！

#711
1001先定結局先

阿包說完他們昨晚的旅程後，就說：「不過可惜呀。」

「可惜，我地唔係同一班呀。」阿包續問：「你知唔知佢地邊班機？」

「我點會知？」

「你點會唔知呀？」

我真的不知道呀。

「你地嗰晚係咪發生咗啲咩？」阿包問。

「應該有下續先會咁。」阿傑插嘴道來。

「都話你地睇得電視劇太多架啦。」我說。

「威啦，咁我地都唔講阿森佢講咩。」

「阿森佢講咩？」

「等價交換先啦。」

從摩天輪下來後，她替我戴回眼鏡。

「拿，畀返你啦。」

「畀妳戴到污穢哂。」

「你就污穢，本小姐肯戴你副眼鏡都算你三生有幸啦。」

「所以今生不幸？」

她好像若有所思地說：「不幸應該係唔會再見。」

「離別？」

「你覺得我地返到香港會唔會再見？」

「點解唔會？」

「因為你唔會，我都唔會。」她眼神堅定地說。

「都可以見架，約出嚟咪得。」

「你記唔記得呢，第一日我咪問你點解偷望我。」

「好似一個人。」

「好似全智賢係咪？」

「嗯，係呀。」她跟全智賢有幾分相似。

「其實唔係全智賢嘅原因，係咪？」

我側頭，不太理解。

「唔係呀.......」

「全智賢唔係原因，你前女友似全智賢先係原因......係咪......？」

被人道破內心最深處的想法，原來是那麼驚惶。

我不知怎去回應，只是說：「對唔住。」

她打了我的肩膀一拳說：「咪話唔准道歉囉，做咩要講對唔住。」

我打破了約定。

走在有點寒冷的街道上，兩個人都一直在漫步，沒有再多說什麼，只有四周的聊天聲音。

經過樂器店的時候，她望著裡面然後問：「你咪話你唔想再彈結他嘅。」

「係呀。」

「咁我地入去玩囉。」

「吓？」

她捉著我的衣袖，拉我進入店內，隨手就拿起一枝結他。

「我真係唔識彈啦。」我投降說道。

「邊個話你彈？我彈囉～」她坐在旁邊的椅子上，清一清喉嚨，靈活一下手指。

「咳，休～」

想不到第一個音就已經走音，她馬上噗一聲笑出來。

「喂唔准笑我！」明明是她自己先笑。

「好好好，我保證今次唔笑！」

「真係？」

「我發誓！」我豎起三隻手指說。

「你發誓先信唔過。」她再清一清嗓子，然後慢慢開口，手指按動結他弦。

我說，怪不得彈結他的男生，追女生都是那麼在行。

原來，當有一個人全神貫注地為你唱歌的時候，那一刻是極度感動，你身體的細胞和靈魂會為之共鳴。

是的。彈著結他的她，歌詞與歌聲都深深穿撼我的心。

休息是為了走更長的路，

你就是我的旅途。

都是因為你， 我一直漫步。

想要跟你一起走到最後，

但我遺失了地圖。

誰給誰束縛，誰比誰辛苦。

愛到深處才會領悟。

好的事情，最後雖然結束。

感動十分，就有十分滿足。

謝謝你，是你陪我走過那些路。」

好的事情，最後雖然結束。

真●真●真●大結局

係文呀

Sad end

虧本生意

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一貫爛漫姿態

Bobo

屌爆你個西

個個一知sad end就擺買

痛 是以後無法再給你幸福

唔好sad得唔得

sad end

sad end 可唔可以唔好再比bobo 講中

女仔唱好的事情 真係會好感動

完左？

未

😭唔好咁啦，有d感動到

忌廉巴其實有人搵過你出書啦？
理念唔岩？

利申 會買，你寫既故會牽動到我

又就黎1001啦

sad到一個點

sad end feel

Lm睇 真真真大結局

？

好耐冇聽既一首歌
幫大家更sad

但我卻要借你暗戀她去接近你 才可悲

Katrina

Sorry，真係唔記得，但肯定有呢個故存在

gay廉現身解答下啦

每次聽到呢首歌個心都會好痛

Facebook講過
凍gay廉：問得呢條問題姐係冇like我Facebook啦罰你宜家即刻去like返

push

係唔係推到開 真 真 真 大結局

sad end味濃

無問題

唔好推啦如果唔係呢句野又要講多次

見到忌廉寫埋好的事情即刻諗起以前睇既台劇
btw 一直期待男主覺得bobo似以前認識既人 但冇諗過係似佢前女朋友
（呀包同呀傑認唔出咩）

吓 甜甜下 轉sad end?
唔係真係返香港唔見掛

條撚屌又唔係第一次
慣咗
好睇就得

有封信post出黎應該係鴻門宴，不過係第二章份生日禮物
張圖死左睇唔返
不過最尾都寫到明：致我曾經的初戀

望咩啫你

有排啦，仲有成10頁

Z

眼訓就訓啦 以為有故

分分鐘真係推爆呢個ppst都未出到end

Join me

Z z x

H

C

S

F

D

G

A

推撚夠未阿小學雞

L

B

cls

岩岩重新睇過小白，都係咁好睇

950會停

950停

X

你唔眼訓架咩

夜訓傷身啊

睇緊比賽

改唔到

R

No

896

897

898

899

900

M

E

V y

Kh

926

點解一定要sad end

又要9推

又一個post都未完

So I can send

推撚完未呀

X c

.

950

951喎

( Show Blocked User - 哈密瓜味雪糕 )

( Show Blocked User - 哈密瓜味雪糕 )

on9仔

隨便block

樓上做乜J
以為深夜有故咁正

再推死全家 on9仔

點解個個都好似唔洗訓既

嘩頂！咁樣就推到差唔多完po

一訓醒見多左咁多，仲諗住有文
點知...

( Show Blocked User - 哈密瓜味雪糕 )
on9

屌你老母好撚好玩咩推咁多頁

屌你老母

真係要真。真。真。大結局

仆你個街，一條友推幾百個 post, 咁撚得閒去打 J 啦！

屌你老母 係咪傻撚咗啊八百幾開始推

玩嘢咩

影衰哂啲讀者 你咪撚睇啦小學雞

連登多得你呢d小學雞唔小

啱啱起身一望見到成九百幾回仲以為有文
點知一入到嚟就見到一大堆英文

Lm等睇gay廉link都貼唔到就爆post

Sad未出文

仲未完

下post主題 真真真

又爆post
Btw 唔使急架 寫好d

要幾多個真先夠

哈蜜瓜味巴打痴撚咗線